人一藍,腦便……中國同胞話有肺炎唔搵黑護要搵警察 大大力支持佢呀

我地應該多謝佢啦

係精神既

如果智障有顏色,一定係藍色

cls

有啲似

藍是一種信仰?!